stanley kubrick 最好睇係邊套？

2001 a space odyssey
the shining
clockwork orange
full metal jacket
eyes wide shut

自己最鍾意發條橙

個人鐘意 Barry Lyndon

鐘意full metal jacket

The Shinning

Spartacus肯定唔係最好睇，但細個睇最尾十字架嗰度覺得好震撼

竟然無人揀2001真係好經典

2001

就算冇睇過都一定聽過首bgm

上月球

Dr strangelove 屈機

2001我早兩日睇左半粒鐘冇睇落去唔識睇
發條橙就真係好正

Shining
背後啲Hidden message
多到可以拍多套Room 237

Lolita

識貨

發條橙

發條橙 too

呢套正

齊名 好少有導演全部都經典神戲

仲要拍唔同Genre都拍到經典

2001 經典

2001 係宇宙電影既發源地， 其後好多導演都係跟佢既模式做。

clockwork orange 滴眼藥水/暴力美學夠好睇

但我最鐘意係the Shining. 我到而家都未明佢最後幅相係咩意思

睇過Shining, full metal jacket同Dr. Strangelove
覺得Dr. Strangelove最正